# **(How to) Configurar el embed Module**

Si bien no es especialmente recomendable su uso (a los markets y especialmente a **Apple**, no les acaba de gustar este formato) hay ocasiones en que no queda más remedio que **embeber una página web en una App**. Para estos casos, en King of App hemos desarrollado este módulo de rápida y fácil configuración.

Al tratarse de un contenido embebido sólo hay que rellenar el campo habilitado con **la URL de destino**. Nada más y nada menos. Nosotros nos encargamos de que salga en pantalla cogiendo los **parámetros responsive** de la web.

Lo dicho, si bien este módulo te puede ayudar en múltiples ocasiones, como todo gran poder, hay que saber utilizarlo con moderación y siempre combinado con otros módulos de contenido.

### Details:

- Author: King of app
- Version: 1.0.8
- Homepage:
